手機APPS - 終極狼人殺

成隻GAME都講國語, 希望可以搵無巴絲可以一齊玩

我都想

有香港人group
玩開9定12人？

我新手上路...

娛百狼人殺討論 (4)

第一個post最底有tg group
佢地玩開終狼

想玩，一齊？